[叫春] 妳對我咁差, 但我點解偏偏要愛上妳

由頭到尾只不過我單方面付出. 其實妳心𥚃面根本無我嘅存在.

今日同佢攤牌嘅時候我居然個腦𥚃面不停浮現嘅係我同妳開心嘅回憶... 明明我係想數臭條八婆...

求屌醒

其實毒撚得一個更開心

對唔住...我知錯啦 你返黎啦好冇

我係雞

已經無得返轉頭了...

I know that feel
屌佢老母臭閪

人哋當你兵炸醒啦屌你

醒啦巴打